胡同曾是但一個都得 除左個閪女人

女人

咁你好快比婦團輪你，雖則婦團都係建制

更換政權同埋制度係最好囉

On9
曾俊華都得
我屌你老母都得

曾：我地走過嗰邊啦，唔好同佢影相阿
胡：哦…好阿

好快比睇穿世事既連登仔圍